{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_064905",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6953978'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "닭가슴살데리야끼볶음 만드는 법홈트족 간식 야식 밑반찬 메인반찬"
    },
    "text": "ホムトゥジョクドゥルが好んで食べる間食の中には夜食とおかず、メインおかずがある。その中でも人気のあるメニューの中の一つが鶏の胸肉照り焼きいためものである。調理時間は10分以内に手軽で、材は鶏の胸肉、たまねぎ、キャベツ、照り焼き、ペッパーロンチノ、コショウ、カノルラ油が必要である。レシピは以下の通りである。先に、鶏胸肉は食べやすい大きさで切ってたまねぎとキャベツは千切りにして準備する。ファンにカノルラ油を巻いてたまねぎを入れて中火で2分程度炒めた後、鶏胸肉とこしょうを入れて中火で3~4分間、炒めてくれる。その次のキャベツを入れて中火で1分間、炒めた後、ファン、一方で材料を集めている。そしてもう一方に照り焼きソースを入れて中火で40~50秒程度沸かしてくれた後材料といっしょに炒めてくれる。最後にペッパーランチノルことが入れて中火で30秒程度炒めた後、鶏のささみ、照り焼き炒めを器にきれいに盛り付けてくれる。",
    "QA": [
        {
            "question": "この間食のメニューは何ですか？",
            "answer": "鶏の胸肉照り焼きいためものが人気です。"
        },
        {
            "question": "調理時間は何分ですか？",
            "answer": "10分以内です。"
        },
        {
            "question": "材料は何が必要ですか？",
            "answer": "鶏の胸肉、たまねぎ、キャベツ、照り焼き、ペッパーランチノ、コショウ、カノルラ油が必要です。"
        },
        {
            "question": "鶏胸肉はどのように切りますか？",
            "answer": "食べやすい大きさに切ります。"
        },
        {
            "question": "たまねぎとキャベツはどのように準備しますか？",
            "answer": "たまねぎは千切りにして、キャベツも千切りにします。"
        },
        {
            "question": "たまねぎを炒める前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "フライパンにカノルラ油を巻いて、たまねぎを入れます。"
        },
        {
            "question": "鶏胸肉を炒める時間は何分ですか？",
            "answer": "中火で3~4分間、炒めます。"
        },
        {
            "question": "キャベツを炒める時間は何分ですか？",
            "answer": "中火で1分間、炒めます。"
        },
        {
            "question": "照り焼きソースを沸かす時間は何秒ですか？",
            "answer": "中火で40~50秒程度沸かします。"
        },
        {
            "question": "最後に何を加えて炒めますか？",
            "answer": "ペッパーランチノルことを加えて中火で30秒程度炒めます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 272
    }
}